1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

涂謹申 on the phone

新疆全民監控情況

楊繼昌

送中條例法案委員會主席涂謹申 on the phone

大家
星期六 09：00 a.m. 前要到呀

星期五 1930－2100 添美道

星期六 0800 立法會煲底

黃宏發 on the phone

胡志偉 on the phone

聽晚 2000-2130 立法會對出添美道

民主派已留守會議室1

送中條例

尹兆堅， 李慧玲

田北俊 on the phone

李柱銘 on the

李柱銘 on the phone

華為 google 被 block 問題

自由花-毋忘六四 ( Flower of Freedom-Never Forget June 4 )

自由花

原曲：水手
作詞：周禮茂
作曲：鄭智化

忘不了的 年月也不會蠶蝕
心中深處始終也記憶那年那夕
曾經痛惜 年月裏轉化為力
一點真理 一個理想永遠地尋覓

悠悠長長繼續前航不懂去驚怕
荊荊棘棘通通斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日人群雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

忘不了的 留下了不死意識
深深相信始終會變真某年某夕
如此訊息 仍賴你跟我全力
加一把勁 將這理想繼續在尋覓

悠悠長長繼續前航不懂去驚怕
荊荊棘棘通通斬去不必多看它
浮浮沉沉昨日人群雖不說一話
不想清楚分析太多真心抑意假

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

民陣

6月9日 星期日
反送中遊行
銅鑼灣東角道至立法會
1430 集合， 1500 出發

冇錯， 岑子杰講得啱

人權監察羅沃啟

講大陸無人機

Chris

李慧玲, 陳沛然

講徐曉冬打點穴高手做比喻

文匯 余若薇

6月9號 銅鑼灣集合

女主播辯論

呢兩個幾好

梁家傑, 李慧玲

開始

原來好多人入唔到場

慢必電話講緊最新情況

岑子杰電話講緊

聽朝開始集會包園立法會

24小時全天候

理工大學學生會緊代表係電講緊

民陣副發言人陳浩桓 電話講緊

講緊林鄭記者會

講連登討論區

立法會流會

講緊

民權觀察